羅馬上空奏響義勇軍進行曲，群眾鼓掌並高喊謝謝中國

3月15日訊 安莎社的消息，當地時間昨晚18時左右，意大利羅馬上空奏響《義勇軍進行曲》，許多群眾來到陽台鼓掌，並高喊謝謝中國（Grazie Cina）。
從巴里到羅馬，從米蘭到巴勒莫，意大利全國都在感謝中國在此次疫情中的幫助，以及所有醫護人員在抗擊疫情前線的辛勤付出。現在意大利民眾對政府法令的配合程度非常之高，全國舉行募捐活動，為各地醫院捐款，每一個人都希望能幫助接近崩潰的意大利醫療系統。
意大利最近一幅畫也傳遍了全國，畫中上面是一座彩虹，代表希望，下面是一行字：一切都會好起來的（tutto andra bene）。
安莎社還將中國專家抵達羅馬支援意大利的新聞放在了頭版，而且專門開通了一個中國專區，用於報導中國的新聞。

哇屌，咁都比中共兜到.....

翻版香港
過多十年意大利佬就會開始反支

汁呢

幫樓主加返個汁

繼續吹啦
同一時間湖北唱義勇軍進行曲抗議

共匪大外宣越嚟越核突

以後食pizza都實加菠蘿

好快就會有發源自意大利新型冠狀病毒嘅故事

呢班白皮豬死哂佢算啦

戇鳩到...

以後歷史睇番班意大利後代會覺得佢地祖先好on9
俾人播毒仲要多謝番人地

其實咁做愈黎愈黑人憎
仲要爆緊未完

香港人連twitter都唔用, 抵啦
對內200萬人連2000個做TVB任都冇

一齊上Twitter 用殘体字宣傳下係來自意粉國

支那新聞

#thankschina

雪雪雪

但意大利平民想斬鳩所有亞洲人

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

如果堅就抵佢滅國

加咗好多年啦
唔落菠蘿，狗也不屌

好驚武漢肺炎會係中共嘅救命草

個YOUTUBE新華社 GA
即係又係係意大利搵支那人做戲

支那新聞又會咁岩俾佢影到既。呢d應該係d突發事情

支那人自己唱

屌你老母意粉佬

意大利真係垃圾
次次都揀錯邊

wa diu

下

twitter長期唔夠人，勁難玩

影嚟影去都係同一個位，又唔見”群眾”鼓掌

聲都可以後期edit啦，戇鳩

支那

唔加菠蘿既pizza邊好食架？

都唔睇
做嚟托咩
你愈反就會令佢愈出名
我直接無視咗tvb 好耐

意狗: 我係中國人 唔係意大利人呀屌

一向最鍾意食夏威夷，係d扮曬野既人先唔識欣賞

🇮🇹 + 🇨🇳 = ?

Fuck u Italy

係囉
連登仔日日屌佢地白皮豬
支共日日做洗腦文宣
終有一日連登仔可以念力屌死埋支共

終於明點解歐洲人咁鐘意買華為

做多啲意大利文宣好過啦

Wu-han! Coronavirus from Wuhan!

拍片嗰個就係支那人嚟

要不是我們中国人，你們意大利早就完蛋了

咁你係咪連登仔

juicy既菠蘿為濃味既pizza帶黎瞬間既清新

用Grazie Cina SEARCH
新聞都係支那網

仲有搵到篇係似意大利新聞似係質疑支那宣傳

你唔睇 廣告商睇
TVB唔係靠你屋企部電視搵食 係靠廣告商搵食

成班ON9仔有條友POST下文就當真
SEARCH下幾難阿

又係呢d膠論
係冇用tvb會唔會股價狂瀉廣告商雞飛狗走阿

我唔明班人點解咁大反應
明明pizza又唔係佢發明
家下又唔係逼佢食菠蘿pizza
一講起pizza with pineapple 就懶係有sense咁發晒癲

其實應該要迫全歐洲都咁做
唔多謝中國就批鬥

08年既香港

老實講，你唔睇佢只係一種表態但係要損害到佢嘅利益，就一定係從廣告商落手所以TVB戰線輝煌戰績係靠一小部分人幫手做出黎

成地都係精 雪雪雪

袁世凱稱帝民意任我做

屌 我已經日日係twitter宣傳武漢肺炎架啦

準備感染人數突破10萬

成班意大利傻尻 羅馬帝國列袓列宗真係無見睇 後悔緊點解當年唔打過去漢朝

一邊多謝中共政府一邊歧視亞洲人

算吧#thank china

到時仲反撚到咩

拉

人地講「垃圾，支那」喎

Pizza佬想點撚樣

班西佬係咪戇鳩㗎
完全本末倒置

開始明白佢d大外宣做乜撚了
根本唔係為左要外國人多謝自己
而係要自己d蟻民相信外國人多謝自己

歐盟(主要係德法)應該唔會太想意大利親中到呢個地步

全世界都在奶共

仆你個街 下面YouTube留言全部都係支那人嚟
成班喺度扮鬼佬 佢哋啲英文好撚奇怪

幫黨媒擦view?

Pizza只係配菜

識食一定食生果的清甜,女仔仲可以打卡

只食hawaiian

solomon yue都問緊條片係真定假

洗少少錢，支那買外媒，買記者，買官，好易。

成班意大利佬肺炎上腦

意大利來的, 不過西班牙都差唔多

加菠蘿狗都唔屌

咁快啲入去負皮report

Salute to almighty Emperor Xi!

個乜鬼通訊社都唔見有
好明作俾支那人
傻尻你係唔係信

其實拍一場戲好撚容易

我返到大陸鄉村地方 派幾個口罩俾大陸人

叫佢哋舉美國旗大叫USA

然後再放上YouTube話全中國人民支持美國

製造假輿論就係咁簡單

謝謝中國帶來病毒

以為諷刺緊支那
多謝佢哋帶啲病毒過去 點知唔係...

錄音室配音？搵兩條友開hifi嗌兩句，都好容易。

真

新華社

咁諗幾好

意大利真係抵死 蠢成咁

唔抵可憐

ww1 到 ww3 都揀錯邊

古有袁氏三辭勸進

今天你還有沒有看到這麼寡廉鮮恥的嗎？

沒有！

沒有！

沒有！

True

一個似係波台友開post
一個p牌仔post link
個post唔好推啦
好多人唔用腦講乜都信

意大利勁定媽咪麵勁

on9國家
但聽到條友講多謝 如果無字幕我以為佢地普通話垃圾

你信?
唔用腦
都識Google下啦
根本係俾支那人睇假新聞

二十世紀少年咁

聽落去
個意大利人好似諷刺緊中國咁

意大利自己睇路，仆街就唔好怪人la

支持支那接管意大利

屌，想睇元朝人種排名
北京 、上海、北方、南方、黑人、香港、意大利人

睇文法就知支式英語

一戰，揀同盟國，但又唔出兵
一戰，又揀協約，但事後只分到粒糖
二戰終於揀軸心，終於輸了

你地唔會明鬼佬諗緊乜鳩 佢地係會覺得人地支狗防疫措施對比自己國家係做得好好 但佢地唔會諗d病毒係邊度黎

都做咗咁耐
佢落得廣告就知佢唔係俾你哋睇啦

> MUNICH TODAY
> MUNICH TODAY
> WE'RE FUCKED
> WE'RE SOOOOOOOOO FUCKED

From：4chan網友

搞到成個歐洲咁仲多謝

支那造片易過食菜。香港搵人扮被獅鳥都唔得，相比下呢條真係好低成本。

嗌都係意國嗰邊啲支那狗嗌 ja？
意大利佬會多鳩謝你 ... 唔係好信囉

CLS
FAILED STATE

都唔得

逢世界大戰一定要係意大利反方

懷疑佢地爆都係回力標
蠢人

似假

好彩意大利加入中國陣營，
意大利永遠戰敗國唔係浪得虛名。

咁都有得打飛機，究竟班豬玻璃心到咩程度，咁都要藉機吹奏自己，好明顯係街都唔敢落，驚落街會比人打死，所以只係夠膽係窗邊鳩叫圍爐取暖

意大利？

啲外國人真係幾on9，多謝返播毒嘅人救佢地

fake news 黎..
支那社youtube

是旦啦，佢地遲d就知

同之前cgtn個條支那陰道一樣

係，喺4chan上面睇到，
仲有part 2

Wuhan Coronavirus from China

呢套戲咩名想睇番

解放軍大鬧法蘭西 / 巴黎紅禍
(Les Chinois à Paris / Chinese in Paris)

唔該巴打

我po link就唔等於我信
樓主連汁都冇，我點知佢係咪自己作文，我咪幫大家揾汁囉
你自己起我底囉，P牌講嘢就冇可信啊，SOR，好多人唔係咁諗

咁撚歧視，我玩撚返Twitter算
反正打文畀連登仔都浪費時間

歐洲支那唔係講笑,開始明佢ww2點解係負累

嗰期係法國左翼思潮巔峰
有班人好迷戀共產中國

TVB 仲大把人睇，所以港台節目無得係 TVB 播即刻人人哭喪

唔係化 呢獲傷盡連登仔心

=pizza海底撈

我見其他汁都係大陸新聞網先po Youtube

野味pizza

你自己咪五毛囉
高登年代都知

從不令人失望

支華淫民共和國義大利特別行政區

on9仔呀

美帝唔爭氣

意大利文Cina係唔係讀支那？有無辱華？

唔好跟著黨操縱輿論走

我估再癲都唔會播掛

法西斯肺炎(2019)

一時又thx支那 一時又打鳩亞裔人
精神分裂定弱智

係,冇

弱閪智

0:50 個意大利人講Thank,支那

唔係搓拿喎，係唔係辱華？

冇計,捱住先,唔知點解好多人都冇咗行動力, 可能佢哋讀書好忙，又有返去咗dse; 又或者走咗去做兼職買口罩🤦‍♂️

咁我都講意大利文

意佬：我係中國人呀hi

其實有啲外語一直都讀支那

痴線
翻身啦

畀其他大陸新聞網你重嘔心

屌有聲

咁都好，我地會知道支那有咩下場

由撚得佢死算了

是但喇...意大利到最後嘅價值只淨低意粉...

你不如搵一個我post指證我係五毛

Damn你好壞吖

比人起埋個祖墳都要講句多謝哂

其實呢d都係做比中國人睇
真係唔會有國民on9到唱其他國歌
一睇就知fake news

歐洲最強豬隊友

意大利快啲同支那同盟

好撚惡毒

同意

其實睇段片有無留意source？
新華網
拍片條大陸閪有哼左幾下支那國歌
其實全部都係支那propaganda
你地信到十足十
係咪都中左支那圈套

第二條link係新聞網
未fact check內容係咪100%啱
但有提到係
國際組織redcross 自發黎意大利幫手
完全唔係所謂支那派人黎
同埋物資係一間意大利銀行買 係有比錢 唔係支那宣傳所講係支那捐的

支那已經善用呢個機會宣傳
紅媒24小時直播中國點樣幫意大利
我地係咪應該做返反propaganda
笑9意大利有咩用

歷史話比我哋知意大利永遠企錯邊 今次都唔例外

屌以為係曲，點知真係多謝

安莎社還將中國專家抵達羅馬支援意大利的新聞放在了頭版，而且專門開通了一個中國專區，用於報導中國的新聞。

中藥專家？？

意大利特別行政區

為咗幫刁种打飛機，支那人可以去到幾盡？

大家大可放心，根據歷史意大利跟邊個死邊個，支爆近了

Sono cina man fanculo

無補充

唔係怪ching你
只不過係想講番條片應該係支那fake news黎
支那黨報不論大小都咁嘔心 唔好細分

小心畀人cap上twitter

比人輪完老母仲跪地多謝
垃圾, 無得救

到source 流到

歐洲好多語言都係讀黐那、黐呢、畸那
係得露西亜人先叫佢哋「契丹」，擺明呢個稱呼辱「華」啲

係真就要煲大佢，話俾所有人知中國係意大利大恩人，再生父母。冇中國，意大利咩都冇

意大利佬真係好L鍾意支那蟲

點解成日都會有呢啲對家文宣喺度出現

係囉 之後你就係度屌鳩連登仔 好撚清高喎

唔係意粉佬咩

醬缸古國 臭味相投

屌之前用下腦先
支那up條片就當左意大利人個個都多謝中國？
唔記得左支那會比錢人拍片做戲？？

連登匿名 怕你有牙

但你影響嘅係全部外國人對抗爭者嘅觀感

班意粉佬無論我哋做乜都係親支架啦
BTW好似有人話係fake news？

依家為咗屌意大利連黨媒都信

agger

意大利ANSA好似真係有呢段新聞

咪一撚樣

香港以後又多一個敵國

其實係正音

自古以黎義大利撐得果邊都無好下場

正視聽 意大利播國歌事件

開post 條友係唔係鄉土果件何求系列5毛

智障

Fake news

要11年

屌梗係啦
唔係法屬印度支那呢啲名點嚟

五毛狗又用支那網去帶風向 唔該你地查下先同埋block柒樓豬呢d五毛帶風向acc

虎扑3月15日讯 安莎社的消息，当地时间昨晚18时左右，意大利罗马上空奏响《义勇军进行曲》，许多群众来到阳台鼓掌，并高喊谢谢中国（Grazie Cina）。
从巴里到罗马，从米兰到巴勒莫，意大利全国都在感谢中国在此次疫情中的帮助，以及所有医护人员在抗击疫情前线的辛勤付出。现在意大利民众对政府法令的配合程度非常之高，全国举行募捐活动，为各地医院捐款，每一个人都希望能帮助接近崩溃的意大利医疗系统。
意大利最近一幅画也传遍了全国，画中上面是一座彩虹，代表希望，下面是一行字：一切都会好起来的（tutto andra bene）。
安莎社还将中国专家抵达罗马支援意大利的新闻放在了头版，而且专门开通了一个中国专区，用于报道中国的新闻。

屌你老母以黎pizza 一定落菠蘿，意粉一定要配叉燒食，戇撚鳩意大利豬

Fake news
No sources

No source 嘅 fake news 真係恐怖

唔係免費㗎 有畀錢㗎

係 睇下呢個post 有幾多兒登仔唔去fc就信左樓豬隻五毛狗 不停屌意大利人

似曾相識嘅畫面
屌, 究竟啲白皮豬係真蠢定on9 啊
明明係支那實驗室漏毒, 而家仲要多謝佢

五毛用支那網去帶風向 你又信撚晒？

所以上面條youtube 片假假地

意大利佬真係戇鳩足百幾年

Ci - na

各位唔駛咁緊張
意大利人係個總會喺關鍵時刻做出正確選擇嘅聰明民族
依家歐盟啲國家自己都搞唔掂,佢搵強國幫拖合情合理
好似咁,二戰開頭趁納粹德國崛起去侵略其他國家
戰況失利就搵德國幫拖
到咗1943年又反法西斯,將墨索里尼趕落台
跟手就話要加入同盟國重同德國宣戰
墨索里尼畀人做瓜咗又攞佢條屍示眾
結果戰後都只係放棄啲領地同賠幾億美金
唔似德國同日本下場咁慘
如果有國家天賦樹,意大利絕對點爆哂過橋抽板、反面唔認人、當人Condom
我哋即管睇下意大利未來動向會點

fake news 沉啦

唔加菠蘿嘅pizza有乜好食

咁樣叫上空？大媽用支那國歌跳廣場舞咁

燈國

歐洲大把天真膠
唔係點會咁多左膠

我見都有幾個5毛和應/挑撥離間

大家帶腦上連登啦

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

亡國進行曲

知唔知幾多廣告商撒左廣告呀?
佢唔撒咪表態抵制囉咁簡單
唔係淨係話俾落廣告嘅客聽我地抵制你
仲係話埋俾TVB潛在客戶知你敢落廣告我地就敢抵制呀
短視得你
你唔認同就做第樣 咪撚係到無建設性地否定啦失敗撚

短視
笑撚死進攻tvb

有無其他有建設性啲嘅野拎出黎討論下呀失敗撚?

好似話拉丁語式嘅語言都係讀「支那」

各位, 一定要支持登報抗衝中共式謊言

當我多疑。條片聲又沙，又蒙。如果真係有人開Balcony concert播，佢地仲唔搵CCTV拍專輯咩！

假到傻wo

搵拾幾個戲子企街嗌，一個企露台播住歌影對面大廈，唔難

fake news

我想屌醒大家唔好講啲無建樹野
得閒玩Twitter 同youtube
唔使講到咁白呀
如果中共班打手放連登啲post上網
外國人點睇
用多啲腦上連登先

我食親pizza都一定係叫夏威夷

之前爆都冇笑意大利佬, 爆成咁仲信支那真係只能講句抵

多謝支那意大利先有武漢肺炎

夏威夷真心正啲千島醬加海鮮
但係如果唔係夏威夷就唔鍾意有菠蘿

打你一拳 再摸下你塊面
跪係度多謝

無追post, sorry

grazi chi na

自古係支那領土

温州大陸狗播歌？定係又造假？

越奶共，所以疫情越嚴重

真係發發覺好多兒登仔上兒登都唔識fc同埋用下個死人腦

五毛狗又用支那網去帶風向 唔該你地查下先同埋block柒樓豬呢d五毛帶風向acc

虎扑3月15日讯 安莎社的消息，当地时间昨晚18时左右，意大利罗马上空奏响《义勇军进行曲》，许多群众来到阳台鼓掌，并高喊谢谢中国（Grazie Cina）。
从巴里到罗马，从米兰到巴勒莫，意大利全国都在感谢中国在此次疫情中的帮助，以及所有医护人员在抗击疫情前线的辛勤付出。现在意大利民众对政府法令的配合程度非常之高，全国举行募捐活动，为各地医院捐款，每一个人都希望能帮助接近崩溃的意大利医疗系统。
意大利最近一幅画也传遍了全国，画中上面是一座彩虹，代表希望，下面是一行字：一切都会好起来的（tutto andra bene）。
安莎社还将中国专家抵达罗马支援意大利的新闻放在了头版，而且专门开通了一个中国专区，用于报道中国的新闻。

cls

佢地戇尻唔係今日既事，佢地一直都係歐洲最強豬隊友，沒有之一

呢次中國人接受到支那cina稱呼

TVB係香港最大藍絲洗腦媒體，點會無用
（之前新聞就講左話佢地頂唔住裁員）+而家除左梳化倉個堆之外，得返big big channel堆廣告。個個人應該無跟開A餐巴打仗

咪傻
佢地以後只會覺得中國救左意大利
親身經歷都被蒙騙
十年後今日你話呢？

Fake news嚟喎

意粉之前都企我地呢面
咪撚咁易俾支那新聞+幾個5毛分化

聽句 grxxze Chi-na (唔識串），個口音根本係支那人口音

做多啲，最好係咁

冇野好講

Twitter 有意粉話fake news喎